如果南海可以無限填海，係東沙島填個新香港咪得囉？

東沙島係台灣控制
政治立場上會幫香港人
填個新香港出黎實好多人去
因為最重要係近舊香港
好多野例如氣候都差唔多

經濟上
位置上又可以照做轉口/金融中心
稅收/賣地又比番台灣
台灣人又唔駛驚香港人大量移民影響佢地
對台灣好多好處

軍事上
搞到咁大個project 到時實有美軍保護
加埋香港人加入台灣軍隊/海巡防衛東沙
應該冇乜問題

生活上
東沙島打風機會高好多 岩晒香港人
只不過冇乜淡水資源，冇高山
冇得行山/親親大自然
不過可以去多d船P補數

大家點睇？

希望樓主出錢

台灣先出錢
之後長遠再係賣地/稅收收番d錢

今日去東沙島街ff下先

打風吹到仆街

已經入侵東沙中

其實ok
東沙島又唔係巴斯海峽果類必經之路/熱門路徑
香港東登既風都好似唔多啦
同埋南海裡面 強極有限

you？

共軍

I am Pratasian

但咁多年仲係台灣實控wor

圍左60粒鐘啦

兩萬億「明日東沙」

香港填果一忽仔都咁貴，當然中間係有油水，但當打個五折你要填返個香港咁上下size ge島都係天文數字，都唔好計途中會唔會比人干預果d

應該走左啦

發債券囉，之後還番
同埋唔洗填到exactly成個香港咁大

共軍師?

如果香港獨立到
寧願比1000億問台灣買東沙同太平島
做軍事基地

why not both